# Célula Interativa
1. Importar o Banco de dados que se encontra em /docs/BD.mwb (formato do MySql Work-Bench)
2. Abrir o sistema em um servidor com suporte HTML e PHP
3. Criar uma conta em cadastro.html
4. Entrar no sistema com login e senha
